潮流嘅嘢你識條鐵咩

頭先我係地鐵見到有人將副太陽眼鏡戴到嘴下面，潮流嘅嘢我真係唔明......
示意圖（自認畫得差，請見諒...）

藝術既野我真係識條鐵

你點知佢下巴無眼

戴上去你又開post話盲人都懶型